見d人話同情楊康，我會更加同情林平之

笑傲江湖入面既林平之
比人殺哂全家
去岳不群度學武功
等第日可以報仇同揾返辟邪劍法
點知就中左岳不群大伏
係報倒仇 但最後搞到殘廢咁滯
仲要條女係自己親手殺

好好地一個有錢仔
成世人就係為左報仇
話就話係反派 但又好惹人同情
因為佢堅係可憐

本身屋企有本辟邪已經係最陰公

要自宮先練得
點解唔啪左條女先自宮呢

講真佢咁嘅經歷 真係扑嘢都冇心機扑

冇睇到最後就練 若不成功也可練功

但偏偏又中意左岳靈珊